今日好多人出黎捍衛女性權益，有個問題想問？

要人尊重女性，咁班女性有冇自重先？